大家同我一齊懲罰王喜個YouTube channel同ig！！！

[url][/url]

咁大膽拍片支持暴徒！！！！
一人一個subscribe懲罰佢！！
等佢忙到冇時間拍片冇時間落街指揮交通！！！

follow埋佢ig 唔好比佢咁得戚呀

已follow

警棍

佢成日拍片落無盡既胡椒粉！！！！都唔知有咩企圖！！！一定要懲罰

王咩喜
人地叫新宿警棍

即使講笑都唔好話暴徒，好嗎

想懲罰埋jb個ig

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦